［一人一種］一見到就會skip既post

內含一大段文字既圖片

呢個post

agger

正經post米搞事